買手袋女俾女朋友⋯ 點揀好？

女朋友就生日，諗住俾個驚喜佢。
Budget $2000左右⋯
但完全唔識揀，有無巴絲幫幫手？

二千

少咗個零喎

一定揀唔啱款，
不如折現啦

二千手乜撚嘢袋 環保袋啦

咁有咩好推薦先？

2000......

Kate spade
Michael kors
ToryBurch

2000番大陸買個A貨

仲有幾百蚊剩去屌北姑

不嬲Instagram代購 兒家外國做緊sale 但你最好知女朋友想要咩款 男朋友送個我唔中意嘅款又會嬲佢曬錢

終於有個正常回覆 thank you

呢三個牌子 個價格都可以係$2000以內 而且最近有sales 啲配色都唔錯 希望幫到你啦

留意下先，thx

本來淨係識Kate Spade... 多謝你

$2000唔好學人買手袋 揀第樣野啦

幾大個手袋?

唔係 女朋友幾碎先

Tory burch都忟忟地

Rebecca minkoff
Coach
Charles and keith

通常自己揀比女友都係有驚無喜

Furla

唔好買Rebecca minkoff 啲料好差，用左冇兩個星期個扣爛撚左

longchamp la
平價港女之選

睇情況啦
早排偷偷地買左個Chloe比佢開心到傻

咁唔好彩 QC差到咁

女朋友幾歲呀 20以上我諗都真係折現好過

2000？ 折現算啦

收到

2000
多個0先出黎問啦

出去同經理食個飯2000蚊都跌左

小弟不才，邊似得你地個個都月入50k

Marc jacobs

2000蚊你買哩啲牌子嘅袋都唔會靚得去邊，
一係就舊款，一係就試驗款，一係就柒色。
不如真係折現算啦

kate spade同furla係好選擇
夠青春，實用性就一定kate spade贏
缺點就係非真皮，同埋無得放上ig晒命

mk同coach相比下都係老女人用
tory burch你買唔起喇
longchamp比師奶做買送袋就差唔多

要睇樓主女朋友咩年紀先
其實呢d袋都有靚款，質素又唔係好差
大擺代購都係2000內，不過款就唔係最新啦

如果你真係咪唔識揀就折現啦

mk d款都ok
coach就真係老

mk成日大大個logo MK真係好嗱柒

Agger
衫褲鞋襪手袋銀包呢d野
又講品味又講實用性（多唔多格 間隔點樣）
真係唔好試
多數唔啱

我都覺折現好過
啲女人心真係太難捉摸

Gucci Chanel ysl la
貼多少少

Kate spade有真皮架喎
你識唔識架
Mk/ coach都有好後生既款

Coach啲cross body好多都好young其實 邊忽老女人

貼多好多喎

新嗰啲pattern都好靚下
唔知佢巴定絲
Coach有幾款crossbody好淑女feel
Mk好多款都唔係大logo
又平又抵用
Tory burch sale都過二千唔洗諗

你肯定2000蚊樓下買到個真皮款？
嗱代購我就真係唔知得唔得

coach就不敢苟同啦
見過後生女用mk嘅，但個袋大大隻字寫住MK真係柒到

Coach/Mk 大陸人先用 又cheap又核突
認真2千不如拎去食餐飯好過

呢兩款求其喺啲代購度cap
都好靚
呢排勁多減價

無人叫你要買大大個mk啫

代購唔保證真定假喎
同埋萬一女友唔中意無得換

無人話一定要買大袋喎
代購outlet款好平
喺香港緊係買唔到啦

young唔young呢啲自己定奪啦
我俾個意見樓主啫唔洗太激動喎

利申 巴
用男人眼定奪
我都知好多後生女都覺得chanel boy同flap bag好young嘅，但我係覺得好老囉

買俾女朋友我係買過chloe nile同fendi kan I嘅

Ted Baker

搵得代購都搵啲信譽好既
都係睇樓主自己揀姐
如果本身唔知女友中意乜款既就真係唔洗買

同感

所以話人人感覺都唔同
如果同條女無共識就最好折現

你買呢啲牌子緊係靚啦

本身條女著開邊類型衫㗎, 咩色多?

Charles and keith 抵玩

你post出黎個兩個又係我會覺得老個類
但如果轉咗粉色/白色，就唔同講法了
所以除咗款，顏色is a matter

一陣收到又要扮開心
一定要買袋既不如買個longchamp比女朋友粗用咪算囉 coach/Mk真心不了我老母都嫌老土同cheap唔用

咁都老
男人眼光真係唔同
呢啲色先易襯衫
四季都用得 又唔會好誇張

講信譽但都係講個信字 大把人瀨野

但longchamp周街都係 仲老
好多師奶用
少左好多後生女用啦

Urrrr 好唔靚下喎

咁如果專門店買實買唔到
二千蚊買個銀包仔算

我都覺得唔老 好平實易襯衫

tory burch 二千難d喎

唔怪得我啲朋友都話好怕男朋友送野
有個friend之前條仔送個羽絨袋俾佢
嬲到去左退錢

呢啲款
我諗啱啱讀完dse都buy嘅

如果20以上唔當係後生女的確係少咗好多後生女用既
Longchamp呢啲咁實用又平梗係會有好多唔同年齡階段用 又唔使錫住嚟用 容量又大 污糟咗又可以dum去洗衣機洗 一流

Salad啦 好多都二千內

我舉下例姐
都話求其cap

始終唔知樓主女友中意乜
可能佢女友唔中意手袋

嘩 仲衰過coach同Mk

係囉 2千食咗佢好過

好多實用野都買到既二千
食埋飯加買個airpod都夠用

我會覺得深藍色比黑色好嘅

其實我中意女仔用淺色 fendi burberry出個種slate blue都係一年四季都用得嘅藍色嚟
同埋好多牌子都有出米白色，又係好易配搭
我prefer女仔用呢啲色啫

唔好講貴牌子啦
樓主買唔到

二千既袋點咩出街
送第二樣啦

其實上下shopbop nordstrom 睇都有二千樓下
不過靚唔靚見人見智

我都想知邊度買最抵

Agnes b 我試過買到真皮而係$2000下 (sales嗰陣)
個人認為啲款2x歲都carry到

唔好tory啦 用左一年殘到喊
如果可以俾多少少ferragamo啦
唔得就唯有買散紙包或者卡片套

多謝各位俾意見

我又唔係限死要2000內 可能我1999

頭先行過睇下，Kate Spade 啲袋young比較輕，Coach 就重同款式老啲

巴打你不如講下你女朋友既資料先
因為唔同background 性格對袋既要求都好唔同

仲有佢平時用開咩袋 同著咩衫

代購硬係覺得會中伏

係喎，記唔起有呢個牌子添

真心2000蚊你不如買銀包啦⋯⋯
唔建議代購同埋記得要留收據
方便你女朋友收到唔鐘意可以去換

2000蚊你買下飾物又得，比較多選擇
買下Tiffany 平果d，見到包裝應該冇女仔唔鐘意
利申：絲

已經用開longchamp 佢鍾意打扮得成熟啲⋯ 平時都係著得斯斯文文咁，多數著長裙

其實我睇過kate spade 都覺得幾好，想比較埋其他牌子先買

謝絲打

coach

ted baker
DKNY

去葵興個outlet 買個細嘅Prada 港女呢家野一定係愈明牌愈鐘意

2000大牌副線都買唔到
真心不如折現算

COACH
CK
agnes b
samantha thavasa

唔好撚同連登仔一般見識,班垃圾事實女都無條當然唔知2千內有咩牌子揀

哈哈，參考下先

LongChamp？好似係咁串？

後生日本妹至愛 samantha thavasa

samantha thavasa幾靚
上次同條女去日本佢都掃左2個

謝巴打

我覺得samantha thavasa唔係幾襟
不過夠日系
樓主條女著長裙應該行文青風
應該啱

佢平時好唔好名牌？

佢唔追名牌嘢⋯ 所以我都想買個靚啲嘅送俾佢

有巴打提議揀 samantha thavasa, 我上網睇過都覺得啲款唔錯，又唔係特別貴

係喎，我都覺得唔錯。遲啲去sogo 睇睇先

二千算撚數啦

個人覺得要睇下巴打女友對名牌既睇法係覺得買個袋要比人睇到個牌子 定係要有quality
個人覺得以上幾個brand 特別係samantha thavasa 絕對稱唔上有quality
身邊好多眼角高港女frd 都唔buy samantha thavasa
個原因你行去sogo睇下多數睇袋既人係咩人就知
Mk/ furla果啲就so far so good 冇咩點咁

如果巴打女朋友身邊多少少眼角高/高質港女/搵到下錢/有生活品味既朋友
你可以睇下see by chloe 都叫大牌副線 不過budget要高少少
或者有個係連卡佛有賣既希臘牌子 幾有氣質
好過st/furla/mk呢啲大眾化袋

不過如果巴打女朋友係普通女仔 你買個furla佢都好開心

利申: 買過好多袋 買袋比女人真係好睇個女人既年齡性格職業/用開咩袋/着開咩衫/佢身邊嘅朋友用咩袋

好多謝你嘅回覆 又長知識了
我都覺得好頭痕 好難揀

Furla 好似都ok，夠斯文

如果係要耐用，邊隻牌子好？3500蚊左右筆直

耐用又唔等於質地好 有啲質地好嘅袋 要好好錫住用 所以就唔算耐用
有啲質地好普通嘅袋係好耐用 e.g. longchamp 直情放得入洗衣機

巴打係想要耐用定質地好用先

不過女人唔同男人 巴打買個袋嘅着眼點可能係襟用 女人都係會睇款 牌子 同平時用唔用易襯多啲

所以建議巴打睇袋 真係唔使特別着重個袋耐唔耐用 只要唔好太而爛就OK了

佢用大袋定細袋多？
個袋要唔要裝到電腦或者文件？
佢平時帶多唔多垃圾出街？

你買俾佢返工用定平時出街用？定係兩用？如果返工用，佢大概係返咩工嘅？

咁樣問係因為如果佢要用大袋
個價錢自然會貴啲
個brand就要將貨就價

另外佢啲朋友大概用咩袋

去潮流台化妝post問下d c打好過la

未入黎果陣仲諗住叫你買celine 果d
2000蚊買條手鏈咪算 買咩手袋呀

係

Kate spade
samantha thavasa
依2隻幾好, 我自己都有用
不過手袋, 女仔其實識自己買

$2000 左右其實仲有好多選擇
去sogo 女裝部, 去朗豪坊2/f

Longchamp啲款好多師奶拎
仲有價錢同個款唔成正比

買條tiffany都係二千幾

女人角度覺得
如果$2000筆直 會唔會買其他嘢好啲?
上面講嗰啲牌子嘅話 我收到未必會好開心
當然收到禮物係開心嘅

當然如果樓主女朋友係樸素嘅咁OK嘅

巴打你真係好有心機 好感激你

佢用大袋，成日都袋埋好多嘢
兩用，去街返工都啱用就最好

我都明大袋會貴啲，用料多啲嘛

佢啲朋友用咩袋⋯ 都係普通袋，唔係特別名牌

多謝你，會去sogo 睇睇

之前唔知價嘛⋯ 我都明個手袋係身份地位象徵，所以我都唔會太孤寒

Furla 嗰個metropolis mini crossbody同Kate spade我都覺得幾好睇 不過手袋呢啲野又分牌子 色 咩皮 實用性 大細咁 好難會買中女朋友心水囉 一係你探下佢口風先

文青風買apc喇，折左嘅2000幾都有交易

FURLA

2千內買個濕鳩抄款/老土牌子不如食咗佢好過

利申：女都無條既垃圾

皮袋好撚重 無裝野都好撚重好似揹撚住成袋石頭咁
所以啲皮袋我平時好少拎出街 唔想下下舉重咁 除非巴打有車 拎幾步就上車 唔使長期抽住袋石頭行 否則巴打買袋時都要留意下重量 唔係重死你女朋友